樓市開始跌 我個自住單位點算好

租樓日日賺

抬錢贖會賤賣啦，唔賣冇機會

早知唔買樓
老母問我做乜日日無心機
我話我唔要靚樓靚會所啦
寧願同埋痴線佬廢老一齊 痴住老母住一世公屋
老母攬住我 叫我唔好怕 佢同老豆住左一世公屋都係咁過 上流社會唔岩我地呢d窮人玩
佢講得好岩 始終都係媽媽好

租俾人再訓m記

即刻劈價三成賣啦

你間公屋條走廊係點架

我都好後悔 始終都係公屋好

樓價GOGOGO
邊個唱淡邊個就係鬼
自住無得輸

個市跌 你個單位唔會有事！

放左先，跌到最低位買番

數字黎姐，跌左間屋唔會細左，入市價跌幾多？

供多幾百蚊（暫時） 驚閪

又暗又黑 開門就見到對面屋係客廳痾屎
不過慣左 有人情味蓋過d屎味
相反新買果個個喊哂口話要跳樓 求死蝕放 氣氛好差

唔怪得我朋友唔敢畀我地班私樓朋友上佢屋企，原來公屋走廊咁恐怖

我都係

利申：供完